黃絲先係最大敵人

Sor標題黨

見到又有手足俾人周到有槍 有感而發

瞓撚醒未？鬥黃鬥到傻撚咗？

明明大家都有意識武力唔對等，俾人㩒住嚟打

但點解仲會有人覺得有槍就係鬼？

定大家諗住永續社運，靠抗爭黎賺多兩個臭錢？

：係手足有槍一早用咗啦，等俾人周？
：香港冇可能買到槍番嚟，冇可能係手足
：真係鐘意香港嘅，使鬼等遊行先嚟用，係手足嘅就唔驚死同班狗死過啦

屌你老母臭閪，做勇武真係命賤。先唔論你班仆街割唔割。做嘢唔使plan嘅？宜家冇曬大型遊行，手足用完支炮匿去邊？毒品係香港都犯法啦，但又運到入嚟？係狗屋到訂？係吖！係真·手足嘅話就唔應該諗用完後點樣走，有責任豁埋條命出去，畫面夠曬靚吖嘛。

同你哋班成班黃絲豬講，如果諗住用愛與和平同共產黨抗爭，你哋呢一生都唔配有民主。Sor唔記得咗，你哋班順風車仲有得揀去移民。我練定普通話先啦

手joke

推